ARKK 2021年至今都升咗22%，假如你日日炒美股都做唔到呢個成績，難聽啲講句不如唔好玩啦

跑唔過就係時間加入日日訓醒數鎂有跌就加一有燈神開Post就加

又係樓主你

樓主回睇arkf
想入

想同大家一齊賺錢姐

淨係有ARKK

Moon
跑贏契媽

都有少少，有時會諗賣唔賣哂啲ARKK入moon

又係你條死仆街撚樣 你上次開撚完個post跌撚到136 我真係屌你老尾 唔屌唔鬆化 你條仆街咪撚再開埋啲廢post 我屌撚死你 又碌番落去既話 我屌撚到你上天花板 屌你老尾

7%

好過無啦

又開post做低arkk...
你仲有冇錢入?
all in 左就收聲啦
post 女算啦

你咁講契媽隻PRNT ETF仲癲 年初至今升咗50%
我都係跑贏佢少少咋牛市好多人都贏幾個開

arkg有冇人討論

你啱
買左aapl

收聲啦屌 係咪要開你年

Dllm又粒post

燈

今年DOUBLE左

入ark 有教好訓

樓主 你想點 出黎隻秋

ARKG YTD +19%
LABU YTD +57%

真

點解咁少人講arkk以外個啲嘅

其實都好多人講

年頭到宜家38％

我只想 "ARK ex-TSLA" 咁買

1月到依家147%
利申 靠GME

sor 咯 輸錢我想架

1月到而家－50％
利申 靠GME 我屌你老母呀

22% 仲想點， 瞓係到收10幾萬

Strong hold ARKR

agger
上年5月先入
但賺得最多都係炒妖股
兩晚賺嘅回報係兩年嘅投資回報
GME AMC SNDL
不過買ARKK係訓得好啲

我都係，不過strong hold

我屌你老母收聲啦日日ARKARK煩唔煩呀

我個rn fd grad 咗幾年, 佢上年買tsla 賺咗300幾粒， 跟住200粒放落ark 系列+相關股，比埋首期然後佢日日數錢。

ARK
ARK
ARK
ARK
ARK

佢冇返工？

又係你條撚樣姐係今晚又比你燈到跌

唔會嘅

笑4

RN 月入30幾K

就係要呢d

其實前兩年表現都麻麻
係今年爆左出黎

一個月+22%，一年就+987%

對唔住我買左爛果

AAPL好廢

高手識賺夠就放

廢到嘔 好後悔144冇放到

Reversion to the mean.

ARKW年頭到而家26.5%，好彩有入埋Roku 40%

95蚊買第1次，之後不斷出出入入覺得自己好on9, 最後而家唔郁啦

每日起身又升左啲

早幾日人生第一次入etf arkf
唔駛下下mon住
訓好左

22%咁撚廢都攞出黎講？
700、3690贏到開巷啦

點計到987

妹緊個時放哂換 arkk

我都早幾日arkg換晒arkf訓覺開心左

屌你啦
新年流流日日跌

依家入arkk係咪太高？

我果陣100蚊入都係高位

唔係
入得ARKK就諗住玩長線
唔好諗短期波動